有冇電工/裝修巴打幫幫手?關於電線走位問題

是咁的, 小弟屋企早排裝完修
我就想裝兩個層架係我間房到
但鑽牆之前 唔知入邊既電線走位又唔敢鑽

咁呢個插座就係FOR 一部窗口冷氣機 用既
佢大約離地182CM

想請問一下 其實呢個插座正路黎計 佢既電線走位係點樣?

應該係 紅色 綠色 定黃色?定係其他?

麻煩曬巴打

好難講喎 我做會你地下走上黎

幫你推吓

即係紅色

最好打開個制望下入面個箱開邊個位就知道行邊

巴打正解

開箱睇

唔該曬兩位巴打 請問呢個座可以點開黎睇

用枝卡筆撬撬佢應該有外殼遮左粒3.5？

我諗你搵人開好過 開唔難
你收返佢個下難

撬開個面蓋見到有螺絲

冷氣要直接拈wo

搵枝一字批 挑開佢 鬆螺絲就見到啲線點走

修兩粒鏍絲有幾難

咁樣係紅色定黃色走位

自膠

唔該曬巴打!!
咁我係青色位置鑽牆係唔係隱陣?

就咁睇肯定冇喉行青色位置
放心鑽啦

唔該曬咁多位巴打